想買部notebook 用

如果$5399 買呢部扺唔扺？
DELL Inspiron 15-7566 15F-R5540H

唔介意重量， 想拎嚟睇下片， 玩the sims, 夠唔夠用

抵 夠玩
但qc堪憂
同spec最平係dell
樓主唔諗住加筆直咪屌囉

Thx 巴打

筆直諗住$7000以下都得

搭單問下
13吋，5000蚊左右有咩推薦